dse 上訴覆核一問

有無人知 appeal review 成功升分後 Jupas 會點處理？

今日有round jupas專門比升到分嘅人改choices 但係6點deadline已經過咗

我指另一個 appeal

Hkeaa 話會通知 Jupas ，但不知之後如何